{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67017&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안블레스오션펜션"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューの客室で、すべて個別テラスを備えております。 ペンションの前には美しいビーチがあり、休息と余裕を楽しむことができます。 客室の中には調味料と調味料が備えられており、オーシャンビューを鑑賞しながらバーベキューを楽しめます。 また、防波堤、磯釣り、干潟体験など様々な体験も可能です。 周辺には蓮浦海水浴場、前採石浦港、新進島安興港などの観光地があります。 入室は15:00で退室は11:00です。 客室はすべての客室がオーシャンビューで、個別テラスが提供されます。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭+グリルや電気グリルをご利用いただけます。料金は刺身2名基準で20,000ウォンで、追加料金は5,000ウォンです。 個人の火器類は使用できませんが、炭火は3階でのみ可能です。 最後の炭火をおこす時間は20:00であり、最大人数を超過した場合は入室できませんので、ご注意ください。 未成年者の場合、保護者同伴の場合のみご利用いただけます。客室内へのペットの出入りは許可されません。 長期宿泊の際は、周辺に指定された場所にゴミを分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ペンションはオーシャンビューの客室で、すべて個別テラスを備えております。"
        },
        {
            "question": "ビーチはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ペンションの前には美しいビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中には調味料と調味料が備えられており、オーシャンビューを鑑賞しながらバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "防波堤、磯釣り、干潟体験など様々な体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には蓮浦海水浴場、前採石浦港、新進島安興港などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭+グリルや電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "料金は刺身2名基準で20,000ウォンで、追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "火を使ってバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "個人の火器類は使用できませんが、炭火は3階でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "炭火を使ったバーベキューの制限時間はありますか？",
            "answer": "最後の炭火をおこす時間は20:00であり、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴の場合のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "客室内へのペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊の場合、ゴミの処理はどうなりますか？",
            "answer": "長期宿泊の際は、周辺に指定された場所にゴミを分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 538
    }
}